有冇人好似我咁唔鍾意食魚生？

次次話比人知我唔食魚生
都比人話我扮哂野

我真係唔鍾意食魚生呀
唔係扮野呀

扮晒野

細個唔鐘意食
而家好鐘意

好嘔心 食生野 生蟲呀

冇扮呀

一dd啦

我由細到大都唔鐘意

點解呢

做過壽司仔,從此唔敢食

點解唔敢食？

食到厭晒
一件起兩件止

唔知點解放左入口都咬唔落呑唔到

適可而止

做過廚房都唔敢食同類型既野架啦

上網睇下片

睇完你就知究竟有幾恐怖

唔食魚 所以唔會食

完全唔食 廿幾歲人一舊魚生都未食過 同人講冇人信

而家已經好憎魚生

本身唔食
黎到日本 諗住 乜撚都試
發現幾撚正

而家係日本

唔食魚生，連所有未煮過既都唔食

咪撚抄我名啦

細個食三文魚嘔返出黎 個口感味道好噁心
自此有陰影唔食魚 親戚長輩逼食唯有吞淚做樣

含